全能既神呀，可唔可以叫利物浦幫手踢斷史達寧雙腳？

👌🏼

真心如果你地幫手踢傷史達寧，我唔再反利

不如唔打女人 丫笨

踢算唔算打？唔用手

加碼 肉酸狗幾時卜街

全能既利迷呀，可唔可以叫神幫手整斷史達寧雙腳？

牙路你條撚樣仆街死未？

全能係山齊士

大家鏝迷洗唔洗咒我死？

踢斷一隻但繼續反痢ok?

每隻腳斷半隻就得

點睇關SIR上報紙頭版

約 30歲的何俊謙是網上討論區「連登」的資深會員，以「關愛座 Hunter」的網名經常在討論區與其他會員舌劍唇槍，四出挑機，一遇有意見不合者便封鎖及誣衊對方，其激進言行多次成為「連登仔」的笑柄。